請馬上回位跟進831/新屋嶺/101登報/915遊行

我明白大家都想集氣 都想去下大合唱
不過已經好多區都搞左次
我唔反對搞 我自己都有去其中兩個
但係發現同一時間正經post無人理

我希望大家唔好覺得人多而自滿
我地有好多手足俾人捉左俾人殺左
大家中秋人月團圓有無諗過人地家庭
好可能大家喜慶時 佢地家人被滅聲 被送中

現時831同近期被自殺既死者
係最有可能接近真相
希望大家落力去搵証據
唔好俾柚木巴事件再發生
真相唔搵 真係可以被消失

另外101登報係世界級既事
有錢既手足 希望大家諗到死左既人
可以食少幾餐好野 捐D錢出黎幫手

915遊行希望大家身體力行
美領果日我同藍絲發生衝突
但係無人幫手 全部人食花生
我想同和理非講 你地唔好咁怕事
我地手足有咩事 大家圍上去先再講

最後新屋嶺
我覺得大家可以做既野太少
力爭泛民去搵真相同被害者已經夠
新屋嶺受害者唔企出黎 我地好難做D咩
如果係錢銀/人身安全問題 希望星火首先幫佢地
佢地同家人好需要個安全性高既地方同支援[外國]
先可以講到真相俾大家知 希望推到星火做野

兄弟爬山 一齊努力

Push

重要post 無人理

DLLM

915

和理非 我麻煩你地
你地唔係淨係遊行同大合唱

手足死左
你地應該係去搵真相
繼續遊行 眾籌登報

呢D先叫不分化
唔好再食花生啦
個個人都幫下手
推post send信 twitter

我本身係一個和理非
美領屌打藍絲無人幫手
嬲到想割 都唔割
唔係因為有共同敵人

係因為我地都學習緊 諒解緊
兄弟爬山 應該係一齊努力
大家係至撚黑暗既環境
更加唔應該灰心
因為黎明黎之前 就係最撚灰既日子

你地唔理
我就洗到你地唔睇唔得

我真係唔可以開心咁過呢個中秋dllm

我知大家好擔心831走錯方向
不過我想同大家講

進求事實真相
永遠都有錯既可能
但係我地唔可以怕錯
就放棄左幫死者搵真相

915推土機出動

推唔郁

推到西都上唔到去 痴線 正經post 無人理

push

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14